澳洲雪梨留學揮手區👋🇦🇺👋

雪你老母梨啦，群得啲支那人多？

雪你老母梨

悉尼

屌你老母啦悉尼係支那用語

悉你老母尼

柒左，唔好推

yo

On9! 悉尼啊你老母

走啦支那人

難分真假